搭輕鐵已經好耐無拍卡買飛，開始怕有一日真係比人捉

肥矮毒 真係唔夠跑
一出手又怕太重手

有無d app可即時預報通知邊日邊區有派人查飛？

竟然連報哨channel都唔識

輕鐵安全乘車channel
3月18日最新版本

---- 最新指引 ----

報料bot依舊係 @NWEmptyR_bot
為配合未來發展，某毒撚已經發展到輔助駕駛，協助處理大家嘅報料
麻煩大家係報嘅時候留意返。
下面有示範
#安全 資訊：
24小時制4位數格式時間 車站 #安全

例子1（單一車站）:
2313 屯門 #安全

例子2（某段車程）：
2300-2315 屯門至市中心 751 #安全

當我地bot收到而且處理妥當嘅時候，會有一個參考編號話返俾你聽

如果有任何問題 請通知admin

原來有d咁既野

你諗吓咁多年冇俾錢已經賺咗好多

次次去元朗都無拍過

入親屯元天經過輕鐵都順便報哨!